香港人要有政治智慧，要集中訴求 成立獨立調查委員會，一條要追究警暴

我地要提供可行既訴求，啲無可能成立既訴求鳩屌幾句就算，例如解散警隊，立即釋放所有示威者。

基本上依啲訴求無可能實現

唯有全面追究警隊，上至保安局長比卡超下至香蕉糖都要查。究竟邊個落order去打市民，槍擊市民，桐嚇，濫權黑警任意殺人強姦非禮等等⋯

唔好再shift 去against communist , against Chinese

否則只不過係hate crime

冷靜再行動，勇武都要冷靜先行動 否則容易送頭

Pushbhhh

Pish

五(六)大訴求, 缺一不可啊

現實歸現實呀師兄

收皮啦缺一不可啊五毛

即係唔洗追究警暴極度懷疑你係深度五毛

我當你on9 算

深度五毛走啦 唔想搞大去

要keep住抗爭，訴求要集中

Pishhh

如果要集中，我集中在真雙普選

五大訴求 缺一不可
字面意思唔識解
五個訴求都係底線 妥協嘅話你對得住因為呢件事而坐監同埋死左傷左嘅手足咩

Push

一步步黎先追究警暴，之後先普選

咁搞法，集中營就有你份。

在無普選的情況下，林鄭（或ver 2.0）配合保皇黨，你連用特權法查都做不到，要如何追究？

柒婆都話唔會做

雞先定蛋先問題

又代住先？香港人代足20年得到啲乜？今次運動仲諗住代住先 多得你呢種人香港真係玩撚完